新聞台條女塊面化到又灰又白又銀咁又凹凸，好恐怖

我食得落

邊度有人？ 張圖影住啲樹喎

還我鄭伊善

Cctvb比人睇既咩？

屌你老母成個紙紥公仔咁撚樣

好恐怖

電視機咩型號?

Panasonic

呢個正喎

個妝好恐怖

奶佢個眼袋

d女主播成日化到個妝又厚又核突

最近多左兩個新主播，呢個正好多

好大陸樣，係咪無收本地學生？

鄭伊善

我識佢呀 真人好八婆

都係金盈正啲

識人讀傳理，佢話家陣收好多中共國學生

中學同學

賴凱靖同鄭伊善好過呢件好多

嗚呀

似麻友雞

似吳若希多啲